%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\
Guide de travail}
\titre{Jeu de forme}
\motsclefs{intégration, dérivation, DAEU, Math 10}

\begin{document}

Attention, ici on s'intéresse au sens de variation de $f'$. Pour
visualiser les variations de $f'$, utilisez une règle et déplacez la
le long de la courbe de telle sorte qu'elle soit toujours tangente à
la courbe. Les variations de <<la pente de la règle>> représente les
variations de $f'$. 


Lorsque la fonction est deux fois dérivable, on peut s'intéresser au
signe de $f''$.

Voir l'animation \href{https://www.geogebra.org/}{GeoGebra} {\texttt jeudeforme\_guide.ggb}.


\end{document}
